有無人有朋友係好姣好淫？

中學有個女仔fd係呢type，會主動姣仔（唔係男朋友），有時玩得興起仲會比d著數益下人地，至於咩著數，你估下

佢本身真係算發育得早，定唔知天生遺傳，痴孖筋15,6歲對奶大到行路會浪下浪下，最衰係佢有時會同d仔呻對奶好重行路都攰，有次仲話胸圍太緊磨到佢咪Lin，搞到佢唔舒服

d仔問佢咩唔舒服，佢竟然話好敏感囉

你係阿雞?

你仲唔去強姦人

有
有個女仔fd成日sd佢自慰既片比我睇

識好多女都係咁
特別係大波妹 天生淫底

將就下，開感情台實比人話9up吹水，咁算啦，當我真係講故聽完就算

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

靚唔靚

肯定有，我有個同學，明明我條女就喺我隔離，都可以對住我勁挑逗咁伸脷同望我對眼仲要笑到勁淫搞到我個心跳得勁快
挨親落其他男仔到一定會請人食波餅

知大家一定好好奇架啦，點解唔扑唔強姦佢？大哥呀，你估拍av定真係9up吹水咩

講返個女仔fd，你話佢好開放任人上？Sorry，佢當年15歲就夠膽搞大件事報警拉一個影佢裙底既仆街仔，但有次一班同學20人去睇戲，佢夠膽偷偷地比曬左右兩邊兩條仔，一人揸一邊玩佢對奶。。。無錯我係其中一邊，佢仲要扮無野

我都喺中學試過有類似情況...
唔通......
ps.我無睇戲

你講你掛住玩佢對奶無睇戲定唔係戲院先

最多都係估佢lin位篤唔篤得中

喺班房唔記得咩事,佢夾住我隻腳
feel到個膝頭啱啱好頂正佢個閪
玩咗陣係咁磨磨下

無同佢睇過戲，睇戲佢大獲

果陣中四仲係青頭，成班同學去睇戲真係無諗過會有驚喜。直到開場無耐，無啦啦聽到隔離有d衫褲磨擦聲，先到條女一路好專心睇緊戲，但件冷衫裡面對奶個位有隻手初下初下，原來係另一邊個位條友攬住左佢捽緊佢對奶，果下真係o左嘴

條女見我望到佢比人玩緊對奶，望住我陰陰嘴笑，仲問我做咩呀

你老母

當時條女對奶仲大過張圖，不過套校服都幾似樣

谷住道火又無得射唔辛苦咩

我後尾先知佢就係中意玩到人地興合合但又唔幫人射埋。。。佢就係enjoy d仔慾求不滿個樣

扯左

Tks for sharing

有, 不過上完一次叫我下次唔洗帶袋, 之後我就唔敢再上了

朋友就無淫到出哂面，等樓主share

我都估唔到我人生第一次比女仔搞到射精就係因為呢個女仔

佢知道我望到佢比隔離揸之後，推開左原本條友隻手，然後挨左去我果邊，果下係人生第一次手臂掂到女人個波

好感動又好緊張又好興奮，可能大家扑得多已經唔記得左呢種初心，但我敢講果下對我既震撼我記到依家。佢只係請我手臂食下波餅，我已經硬到想標精，佢對奶仲要好大，15,6歲E cup，你信唔信？我如果之後無揸過我都唔信

就係咁佢挨住佢，之後仲橋住我手臂，果下真係成隻手夾左係佢乳溝之間，feel佢對奶好軟熟，好warm

我個人就硬曬太，好緊張，有d震，佢就忍唔住笑，之後仲橋實左。我緊係唔執輸扮晒嘢隻手無位放，就放落佢大脾，好滑。。。keep左差不多半個鐘

中學已經咁樣當啲仔好似狗咁撚
大個啲真係要風得風要雨得雨

去到果個位，係人都咸濕，我都唔例外，本身諗住隔住校服摸下大脾就算，忍唔住伸手入佢裙底，點知佢反應快過我，即刻橋腳搵大脾夾住左我隻手，仲要好惡死咁問我：想做咩呀你？

屌，果下嚇到我，隻手又蚊唔返出黎，當堂9縮左一下

我認我細膽

點知我地又維持呢個姿勢對峙左一陣，咁我不停想蚊返隻手出黎，可能磨到佢下面，我feel到佢下面好似有d濕，搵隻手指篤一篤，佢係我耳仔邊哎咁叫左聲，然後叫我唔搞，話好敏感

15,6歲學生妹，大D cup，手腳腰都幼，波大眼大，樣就一般，但好知男人要咩。。。我後來都無見過比佢更西利既女人

之後佢見我淆淆地，就放開左我，仲拎開左我隻手果下以為無架啦，好驚係我太狼死搞到佢嬲，諗住去拖下佢隻，點知佢一句撻埋嚟

死撚開。

有埋個撚字，果下我真係好後悔

試過隔離位坐左個勁白勁高既女仔，成日坐坐下條裙愈縮愈上，又唔著打底褲，見到佢大脾同長腿好白滑，一條毛都無，直程有種好似撲左粉咁正既感覺

我成日忍唔住望佢，或者扮訓扒係度但望住佢大脾，終於有次佢忍唔住問我，有咩好望？好正咩？

我答佢，ok正

佢傻笑左一下，細細聲講左句，變態，然後陰陰嘴笑

我諗佢幾開心

d回憶番曬黎

大波妹知人j佢反而唔掩飾

有無摸過先？

陳同佳寫得幾好

陳同佳唔洗強姦就有西屌喎

我地會互相搭隻大脾去對方度，有時佢搭上黎小腿會掂到我jj，硬到仆晒街

大波都分怕羞波 同 自動波，識玩一定玩怕羞波

一路捽佢粒Lin，一路望住佢死忍唔叫個樣先正

有無扑埋？

阿雞

Hello moto

細個15 16歲個陣遇過 青頭純品唔識野去左個女仔朋友屋企過夜 食煙個陣佢搞我lin頭 我都唔識反應 咪互渣 渣左陣我走左去訓教 幾年後成熟番d先知自己miss左一次屌西機會

頂住先，咁上下，不過唔係旗袍
但一樣咁好肉地

我入到來

呢位巴打有食唔食，小心報應

大唔大波先？

諗起以前有條女拍片俾佢男朋友睇
點知分咗手之後 條片就勁多人睇過

s底

dna黎，引誘男性做愛，全部配點落左出生殖到

細個班上有個瘦底e cup大波妹 出名淫
慢慢開始filrt佢 有日帶左佢上屋企
開頭瘋狂打車輪加渣波 對奶大到癲
最尾無套入左 射埋喺入面
諗返真係好彩冇事

點解D大波靚女永遠都係高自己一年/低自己一年
之後自己D同學都係柒到仆街

聽落條女似係習慣曬上人屋企比人中出。。。呢d好正

一山埋門就以扑野同中出為目的

條女拎開左我隻手之後，我都以為自己無行，仲好後悔白白無左一次機會，點知當套戲就到高潮位，佢又搭隻手落我大脾

我窮學生一條學生褲著左幾年洗到好薄，佢一摸我大脾馬上feel到佢隻手勁暖

佢搭手個位仲要係近住大脾內側，一摸我又即刻充曬血硬曬。佢仲要d手指了下了下，成日有意無意hi到我褲浪，咁啱我扯到恒，一下hi落嚟隔住褲hi到我龜頭，果下當堂標左幾滴出黎

Chan tszyan

記得有年嘅lab坐對面個瘦底大波妹係咁用佢隻腳撩我隻腳

依家一見到依張gif就諗起配音版

閣下正聚腳於講故台

因為你冇跳級or repeat

可能係 但我應該係頭批

我都識個咩u

佢摸到我褲浪有小小濕, 吓左一聲然後係度笑, 仲細細聲問我, 你唔係咁易就射左下話. 佢講完搞到我仲想要, 就膽粗粗捉住佢隻手摸落去條J度

我本身有D驚佢會好似上次咁又屌鳩我, 點知佢無嬲不特止, 仲開始落手隔住條褲初我條J. 我諗佢一定唔係第一次摸男仔條J, 甚至唔係第一次幫男人打J, 因為佢好熟手, 就算隔住條校服褲都摸到我條J仲識得用手套住黎chok個龜頭

我第一次被女人幫手打J就係果次, 即刻上氣唔接下氣, 好緊張又好High, 佢仲要一邊chok一邊問我, 你係咪想射

頂你, 緊係想啦, 但係射左一陣點走?成褲都係

我叫佢唔好chok咁大力, 會射, 點知佢聽到上曬身咁, 又挨埋黎請我食波餅, 又chok得大力左, 仲係咁同我講

"我想你射"

我完全忍唔住, 你想像一下你打左好耐J谷住谷住儲埋勁多想射出黎果下, 終於忍唔住一下爆射曬出黎.......

係多到成條褲浪濕曬連佢隻手都有, 不過佢竟然仲識得打到射唔放手繼續chok埋剩低果出黎, 結果我射到一滴都唔剩, 連我自己都feel到好多陣味

佢就用我條褲抹抹隻手然後唔鳩理我, 而我就勁尷尬咁衝左去廁所

諗起有個fd有日聖誕節玩完攬同埋抱之後
翻到屋企send左張相比我話刮到佢
後尾先發覺張相個位係佢個bra下面

點解全部都係學生哥

屌...佢唔係姓吳下化